有無人係同緊識咗好多年既朋友拍拖

friendzone咗咁耐
到邊一刻會發現其實自己鍾意對方

同另一半本身係唔太熟既friend，friend左兩年
機緣巧合下有半年經常聯絡日日都會見
熟左就發現佢份人都幾多優點
係日常交流有不少心動既地方
最後就中意左，然後一齊

多咗吹水 然後互flirt吓

有個讀小學就識嘅朋友
大大話話都識左15年
跟住升中大家都好唔捨得
最後一齊升左男校
一齊左

我ex同左佢中學識左好多年的在一起

屌你老母!!!!!!!!

好羨慕

由中學已經識，識咗大概八年
其實中學已經暗戀佢，但知道中學個陣佢已經好多女仔追，所以扮無嘢咁同佢fd 同其他人拍拖諗住可以忘記
最近成日搵返佢食飯，又一齊去埋旅行
最後佢同我表白 咁就一齊咗

其實最重要係雙方相處舒服
諗法唔會相差太遠 咁就ok
冇話識得耐就冇左新鮮感

一模一樣！不過我同男朋友識得仲耐 識咗十幾年
又係去埋旅行一齊咗

在一起

緣份

屌 連登真係咁撚多gay佬？個個post都有

咪臭係